周圍識SP嘅垃圾係咪冇資格得到正常既愛情？

自甘墮落無救

潔身自愛啦

《人地識SP關你撚事》